以女仔角度答你感情問題 (3)

親情 友情 愛情都得
以下意見只係本人立場
其他人可以俾下意見 大家多角度分析

光復香港 時代革命

點先溝到女

中出即飛點睇？

要先諗點解要溝女
你需要啲咩

你俾人中出即飛定你將會咁做？

乜嘢type嘅男仔最buy
( i mean personality)

我需要女

誠實 決絕 有自己想法嗰啲好正 我鍾意

你想拍長拖散拖定扑野先

決絕=decisive ?

你唔係仇女嘅咩

有咩分別
1.
2.
3.

點會呀！！！！
仇女係毒撚先做！

1+3呢?

女仔對人有意思會有咩暗示/動作之類？

解釋下

聽講會對住你笑

覺得係咪必須對某人好有好感先會係一齊？
定只要單身對方唔差即使暫時無乜特別感覺都會肯一齊？

係

1想未來係有佢
2感覺行先 活在當下 但唔夾
3條jer爽 冇情感支持

如果係咁真係唔可以急而拍
好好咁增進自己去遇到嗰個人

如果就得人算唔算優柔寡斷

搵佢約佢出街 咩都同佢講

123都想要

點增進啊

我覺得都係睇下你自己想要啲乜嘢愛情

我覺得男女都係 老實講有邊個對你有意思唔搵你
除非真係對方毒到咁 但毒撚對有興趣嘅人都會做主動

我都想問
個個都話你要增加自己吸引力
都唔知點加
帶多幾舊磁石出街咩

就人之餘 都要記得顧下自己感受囉
有時會唔小心忽略咗自己

條女私底下同我有講有笑 但佢同佢frd講話唔想見我 咩心思黎

做人唔可以咁貪心㗎

如果個女仔friendzone左 係未冇得救

1 lol

我諗唔到點解要溝女

首先搵到自己嘅興趣先
之後研究下
除咗興趣之餘真係增進下自己知識
呢啲嘢除咗增加自己吸引力之外得到嘅知識
得到嘅都係自己㗎嘛
唔會後悔㗎

如果真係冇興趣嘅記住要保持好奇心
咩都試吓咁你就有好多話題
希望幫到你哋

佢同你兩個人相處係點嘅先
會唔會係傲嬌咋

多數都係 至少我都係
除非隔個兩三年 你有個大轉變

pmed

點樣先可以令 唔鍾意個孫拍拖嘅奶奶 變成 唔介意個孫有女朋友？

利申：捱咗成年，好辛苦。真係唔識同啲黑晒面嘅人溝通，又成日俾臉色你睇嘅人。

你要諗 呢啲唔重視你嘅人點解你要重視佢
時間咁寶貴唔好花係啲唔值得嘅人身上啦
諗下個世界咁大 好多嘢可以睇

上面有個引發性問題爬下文諗下

咁同增加吸引力有咩關係
咁我鍾意打機 好有研究添
都係興趣黎
點解仲要比人覺得係毒
點解加唔到吸引力
做咩要做啲我冇興趣既野去做我既興趣
咁仲係唔係我既興趣

約左個女仔第一次出街,有咩要注意？

每日都chat send下膠圖咁
成日話下次出黎乜乜乜
Btw 傲嬌係咩意思？

出邊

容易啦依個 討好咗個奶奶先 令佢覺得你係自己人就得
建議先從興趣着手

幽默 風趣 係咪都好重要
同埋個人醒唔醒

friend到 介紹姊妹我識 真係唔知俾咩反應

早幾日分手，一齊咗年半
話對我冇曬feel，話冇彎轉，話唔想定。
係咪真係可以放底

咁你而家要增加吸引力吸引女性呀嘛
而大部份女性都對打機冇興趣
咁你咪可以學下其他野來改善自己個圈子
或者磁場

而且你得打機呢個興趣可以有咩話題同人傾姐
其實唔好諗得咁複雜
你當識朋友咁 唔係個個人都識打機㗎嘛
如果你學多啲野多啲知識嘅話
咁我咪個個人都傾到計囉
就係咁簡單

乾淨最重要
同我覺得個男仔plan好晒嗰日做咩會好啲

可以講個個都唔同
靚仔係正嘅 但有時性格嗰啲完全唔得 都冇用

如果佢話下次出嚟都冇約你九成九都係門面說話

係！醒都好重要
幽默係加分嘅
不過唔係個個男人都幽默 我風趣就得啦

咁可以next one

好想斬纜 成日猜人心思好攰

你話佢定你

算啦有時 如果你拋晒波比佢佢都唔接
就move on

佢冇曬feel

多口問句 女仔係咪好少主動約人？ even for佢有好感/鍾意嘅人

唔怪得咁多女鍾意我
你講個啲我中晒
除咗有時唔果斷

女人分咗手之後短期內會諗啲乜

咁我估佢都係搵藉口 move on la
搵個更好嘅人

第一次我會唔敢 如果佢約過我出去之後
Feel到佢仲對我好有熱情 我會瘋狂暗示佢約我出街

優柔寡斷真係不了

女仔要既安全感其實係要咩？

ps.平時有同其他異性保持距離同有keep住搵佢

Move on

如果你都做得咁齊全佢仲冇安全感嘅話就係佢有問題
可能缺乏自信 或者之前發生過咩事 最好同佢傾下點解

絲八卦走入嚟想問點溝仔
點知個男係對你有意思定普通朋友

除咗move on冇其他？
女人係咪分得手就係死咗心

絲打點睇男朋友唔del ex既相同unfollow ex既定fb ig

男朋友同佢ex係莊員關係，應該拍左兩年拖到，我係係佢地分手後一年一齊既
我同男朋友依加就黎一年，開頭一齊時佢碌個相簿時我仲見到佢同ex d 相，佢話好似有啲野你係唔睇得咁，無想del既意思，到依加都應該冇del過…
今日俾我見到佢like左ex個ig既風景相，你覺得其實佢係咪未放低佢

咁點解唔直接啲答我
我要學咩先識到女
要我學啲我冇興趣既野都唔緊要
仲要我估? 玩9我咩

佢已經係我地散左第一日同新女出街...
口講話唔會咁快拍拖，我真係好傷心...
完全冇先兆
條女仲要係佢朋友嘅朋友....

有冇flirt你？

睇你衰咩我覺得

你噤都知？

絲打好老實講 你對佢多啲主動身體接觸個男仔就會亂諗嘢 諗諗下就會鍾意你 之後你就自由發揮喇（唔計player）

因為我後尾問佢，我亦都知佢地出去一齊飲嘢
佢朋友whatsapp佢講「有條女mark左你喎」
佢都follow左個女仔，我睇到個陣都唔覺有啲咩事...

佢覺得唔夾周埋唔自在 (?)
係咪就冇之後喇..

點為之flirt先

都係啲大路嘢主動狂搵你
想分享佢嘅嘢俾你知 同知道你嘅嘢

現實條件係咪對23歲左右女人好重要？

其實睇人 你當作最壞打算先
咁就唔使令自己再失望

溝你個陣果斷咪得

我覺得你有少少諗多咗嘅
如果你男朋友冇私底下搵佢個ex就算啦
有時有啲嘢唔可以逼得太緊

係 當真係拍到長拖 都會想搵個有能力 carry到嘅男人

公司鐘意咗個大好多年嘅姐姐，會成日同佢flirt 黎flirt 去。

不過今日佢無啦啦好認真問我意見因為佢鐘意嘅人同時溝緊佢同埋另外一個女仔。佢又畀過signal 個男仔但係個男仔又冇理佢

我聽完之後冇心痛嘅感覺不過事後又keep 住諗返起件事。

我又同咗個女性朋友講呢件事，佢話好開心因為我會分享呢啲野畀佢但係同時又唔開心因為佢鐘意我。

我應該點好

對住佢我就會成隻鵪鶉咁㗎啦就算個男本身對我冇意思都會咁？

咁條友完全冇乜主動搵我係咪可以收皮

我估你唔係幾明我嘅意思
我意思係你識嘅嘢越多 先有可能吸引到唔同pool嘅人 咁嘅意思
例如你想識mk妹 咪學點玩酒game
文青 咪睇多啲書
Sporty girl咪做下運動

明未

你要去多啲先得㗎你唔對佢有進一步少少嘅接觸佢又點會覺得自己有機溝你呢？

我會唔知其他女仔呢
不過如果見到太多女仔埋佢身我就唔會想識佢
因為太煩

如果係咁嘅話算啦絲打
佢都已經有晒plan
唔好再為呢啲人煩心

會唔會有啲女人當初好決絕但之後其實會心思思想復合

果斷等唔等如好有主見?
例如食飯唔食依樣嗰樣

佢話佢冇私底下聯絡啦~
同埋我都知如果我逼佢del相同umfollow好似好自私咁，始終佢都陪左佢過兩年~不過我成日覺得佢唔unfollow ig fb都好似仲係有啲瓜葛咁…

有時覺得女人睇樣程度多過男人

唔夾都幾難搞

哇 咁複雜

女人係咪好鐘意俾帽人

人哋幫你唔係應份。點知你鍾意咩女仔？ 定你係女就啱 ？興趣其次，態度百搭。如果你真係要學嘅，學好點樣尊重人先

話你靚 我估男仔都唔會無端端話啲普通女性朋友靚 可愛之類

唔好屌我星座撚 但魔羯同雙子真係火星撞地球..

年齡唔關事 睇人

佢個興趣就係搵阿孫一齊，完～

我問佢孫都唔知，我仲可以講咩？

見佢咳咪買下咳糖個啲囉

但都無效

水果又無效

最鍾意都係個孫多啲

好重家族觀念 不容外族

咁之後相處落都會發現問題 sad

我真係唔會喎 比較着重價值觀同溝通
同埋佢理唔理解我做緊啲咩(目標嗰啲)

不過我諗個大姐姐應該係當我做細佬

果斷係代表落決定快， 唔點樣反悔。 有主見係諗嘢有條理，知道自己要乜

想溝女
我
1.需要愛
2.多個人傾心事
3.鍾意派膠
但遇着天秤女
佢特性
1.已讀不回
2.自我
3.懶
4.唔太想表達真正既自己
4.會鼓勵人，但自己應該係悲觀底
5.鍾意音樂電影
6.講野比較婉轉
7.有時佢只關注佢想回應/有興趣既野
有好有壞，暫時感覺缺點多過優點有時唔太知佢想點諗，但鍾意佢會顧人感受，同有共同話題。未正式約到佢出黎
原po

其實好多女女同你一樣
不過同時想要埋錢

我仲未走得出..我仲follow左個女仔ig..

如果我鍾意個男仔我唔會同佢講另一個男仔嘅嘢
但當然我唔知佢係咪想激你因為個個做法唔同
試吓約佢出街先囉 咁就知佢當你係咩

即係對男性朋友都鵪鶉咁？

係你諗下 你對人冇興趣都唔會搵人啦 一樣

我覺得個男都要有目標
成熟啲會好啲咁

呢啲人仲值唔值得同佢一齊你自己諗喇

男仔咩職業會冇興趣同扣分？

算嘅 當然係對啲重要事情上面果斷會更好

ex係做技工都唔影響我對佢嘅睇法

地盤、豬肉佬、回收/收買佬
暫時諗到呢啲

唉屌中左

咁你就相信佢啦 如果佢冇平時冇奇怪行為同呃開你
佢個ex都係佢人生入面嘅一小部份嚟嘅
Unfollow咗都唔代表唔可以有瓜葛 咁諗會唔會開通啲嘢

呢度啲女唔會答你
不過我肯定啲女唔鍾意低下階層
偷聽過女女咁講

其實睇人嘅啫 我識啲女仔係完全唔睇身高同樣

本身識咗好耐..有啲可惜同唔捨得

唔係！男人就係 我都識幾個
平心而論 無分男女
人總係有賤格嘅 祝各位見到依句嘅都搵到對自己專一嘅人

同事可以點入手好 日日見 大家唔太熟暫時

巴打好型感謝

聽啲女仔group 講野花痴到癲

唔太熟希望其他巴絲識

我一直都扮到好似唔care 咁，放工又唔會成日message 佢但係次次一搵佢佢就會問係咪公司未見夠要搵佢傾偈咁，同埋而家肺炎我都唔敢約佢出街了

次次放完假之後都會問我有冇掛住佢，又會呷醋話我覺得其他同事靚過佢

總有啲位可以入嘅！
佢鍾唔鍾意煮飯 手工藝 太極嗰啲
有冇拜佛之類？

上馬啦
溝咗咪知佢冧唔冧你
呢啲就絲打講既果斷喇

你諗太多啦 its just a emoji
意思都覺得正嘅

係咪約過兩次都唔出就可以收皮？

點約舊同學

有時都好現實嘅
唯有努力向上 唔好令自己睇唔起自己就得

[member絲想問野 之前同個男仔行得好close
但我唔鍾意呢種無名無份既關係
所以主動疏遠左幾個月
但其實發現自己重有點掛住佢 點算好
[/member]

絲打放下啦 唔好再跳落個深淵入面

咁當然更好

斬纜

咁佢都唔搵返你 可以點

比我睇多幾日先...我忍唔到手

冇前途類嘅工作
Sales 垃圾文職嗰啲

冇feel係咪唔會有日久生情？

其實係真係有bia sorry

如果對成個種類冇興趣好難生情

你只係覺得唔可惜姐 起碼都擁有過愛過
你依家頂多咪2 30歲
仲有50幾年到 去搵下啲更值得嘅野

你係男定女

當然抄咗牌先啦 扮吓friend先

咁誇 例如呢 都係睇人嘅啫

有好多野 有時自己感覺到既 只不過一日未爆煲 一日都想活係自己既comfort zone 啫

女仔分左手想做返朋友係咪代表仲有感情留戀 定只係唔捨得一個人

今年18..

女朋友生日 去邊度慶祝好

入撚錯行了仆街準備好一世A0

我覺得佢有少少太flirty 不過可以試吓先
反正你都冇嘢輸 咁諗就得
約佢出嚟啦 肺炎都要食飯㗎嘛 十卜u
記住上嚟報喜

試多一次唔得就拜拜

無覆 係有好感 有其他聚會見過無尷尬但私下約唔到

有冇聯絡開先

如何踏出認識女仔的第一步 ?

如果生活中冇遇到異性係咪己經玩完 ?

我己經有四五年冇同女仔講過野

其實我就信佢既～
雖然佢份人係冇乜甜言蜜語，不過又會係我需要佢時出現～
可能有時我自己左轉左牛角尖諗得多左啦～
btw謝謝你啊絲打

多謝

呢啲男仔不了啦 賤男來 只想享受 不想負責
你自己諗下值唔值得
如果你都enjoy覺得冇問題就繼續

好啦乖 你諗清楚先
想搵人傾計就同我講

好想見到佢
好想佢可以做我男朋友
你幾時先肯約我呀

冇

我係 當然我都聽過有成功嘅例子

可以分 佢對你有啲唔誠實 就算佢之後話冇你心入面都有條刺

有啲人係有啲人唔係 要睇分手原因

我會講曖昧野

咁young 體驗下生活先啦
呢個世界仲有好多正嘅野

睇年齡做research！

有心嘅話讀書轉行囉

Why

呢啲通常姣婆來show off八婆

點解咁誇張 太毒定點

呢個時勢真係冇乜心情慶祝
廿頭

信佢就得
最緊要自己諗通左唔好諗埋一邊
有咩feel到唔安全就即刻同佢講就得

想呀 因為要分心 唔可以比自己沉落去..

約三次 三次都唔得就拜拜

係呀
點搞

一日姐 你都當放鬆下啦
自己開心先可以令到對方開心㗎嘛

覆下呢個group就得

要點做先可以追到年紀大過自己好多嘅姐姐，點樣先可以俾到安全感佢

(佢都鐘意女仔，但係佢彈我鐘）

利申女（長頭髮女仔樣）

已經返唔到轉頭
撈左四年地盤冇理由高薪厚職
返返去讀書出嚟野仲要雞水咁多

再認真傾下嘅話佢會唔會改變？會唔會願意為左你唔同ex傾？

真係有啲難搞 周圍試吓撩人傾計先囉 男同女
打開返自己個話匝子
試吓買嘢食嘅時候撩下啲妹妹仔傾計 其實都可以當訓練下

應唔應該等一個有男朋友嘅女仔

其實係 有時自己諗通左就知

呢個有啲難 因為佢有拒絕過你
做住朋友先啦

好sad

不過掉轉諗 係你結婚之前發生呢件事咪仲好
睇清楚佢個人

會唔會比人報警

笑左

咁唔緊要啦搵一個唔介意嘅女仔
一定有人唔介意嘅

真喎我見d女對靚仔係咁

又係我問多個
直嘅女仔要點樣先可以拗得攣

利申樣子正常
但係偏細粒妹妹樣

約佢啦！

因為咁耐冇聯絡突然搵人好奇怪

曾經俾一向玩開既朋友杯葛
而家好想搵到一個屬於自己既群體
搵反歸屬感
難嗎？

咁點搞好

射射sis

搭單再問 一個女仔就算鍾意一個未發展嘅人 係唔會都會keep 住會同其他男仔flirt?

點解杯你

男仔想知你野 但唔太想講自己野係咩意思。。

表示過好多次佢都唔約
上星期約佢又話要拜年
我知架 priority未輪到我嘛

我未試過我估你要令佢鍾意你個性格先

你意思係識新朋友定係搵返舊朋友

咁仲算低下階層？
同埋你地呢啲唔係有得一路升咩

可能想你呷醋 想你著緊

如果唔怕奇怪咪搵返人囉

睇戲會捱頭埋來 又攬手 果d 呢？

識新朋友

如果覺得個男仔幾好嘅話 我就冇心機同其他男仔flirt
不過講真重要咩 你溝到咪得 俾多啲信心自己

你咪問佢囉 如果佢唔想講你都唔好分享自己嘅嘢俾佢聽

點表白最好

我唔擅長手工藝，好差。
煮飯有工人
拜佛⋯ 我都唔係果啲宗教
其實係咪唔夾？八字相沖啊！
我見到佢就頭痛。

女仔都係 約三次唔得就拜拜

當面最好

樓主 miss 左呢題

佢知我唔開心後唱左低能歌tum我訓
好多謝你啊絲打! wish you hv a good day!

對毒l都會笑 笑佢哋柒

講錯野，整嬲左個女性朋友比人封左ig 得返whatapp, 會唔會原諒我？。。。

俾啲耐性先
呢啲真係要慢慢嚟
唔熟就扮想學就得

我有興趣就會扮搵佢㗎啦

我太細膽怕事了

但我覺得 如果一個女仔佢會keep住同幾個男仔flirt 呢啲愛情過唔到一世 我只係佢其中一個選擇 面唔係佢只會選擇我咁

咁誇張？
咁道咗歉先啦

‘需要時間
未投入到新一段感情’

咁點約佢

其實咁樣都幾恐怖 我知道嗰下會驚到震

姐係如果係你 你都會用工事做藉口 搵你有興趣嘅人?

你得㗎！唔好睇少自己

咁如果你接受唔到就搵個專一嘅囡囡啦嘛

點解21歲女都仲係A0

但咁樣我只會覺得佢有啲狗乸feel

但女仔青春有限 又唔知心儀果個幾時肯埋單
咁唔係分散投資會好啲咩？

我唔會講公事囉 俾佢知道我對佢有興趣

唉 搵緊

過唔到自己個心就算啦 唔係自己辛苦一世

冷靜啲！21仲好後生

咁姐係我誤會左了

女仔睇親情、愛情邊樣重要啲

一個禮拜都唔搵你嘅話都機會渺茫
搵下個啦!!

呢一點都啱 所以我叫巴打唔好太介意溝到最重要
好嘢就梗係多人追㗎啦

最緊要寧缺勿濫

Why not both!

對有好感既男仔都唔敢表白厚面皮唔敢主動接觸佢 自問唔算樣好差 但行為就粗魯左啲 有時講下粗口咁

當然唔好佢會覺得你Check住佢
我會私底下起底

咁女仔係想我做佢嘅投資品 定係想我做佢嘅男人?
(可能我有小小激動 但我個人比較天真 信個啲命中注定嘅人個套)

但過到又點 以後都會為一啲小事而變得好敏感
至少我會咁 頂唔到一世

都缺左25年 都係A0個隻缺

只可揀一樣

Whatapp 道歉左，無反應，都唔知點解要封...

你搵返佢佢有冇應你先

女仔最好唔好表白 其實相處得好嘅時候佢就會同你確認關係㗎啦

可能係想試吓邊個相處落最舒服最夾咁姐
有時唔使諗咁多

要落手落腳做污糟邋遢
唔係寫字樓

咩係friend zone?點分係咪入咗？

是但啦

咁不如試吓跨過自己comfort zone

我揀親情 起碼唔會背叛自己

愛情無分對與錯
你都慢慢放下啦

點先搵到情認真女仔
感覺好多女仔中意拍散拖

由佢啦咁 最緊要自己反省完知道錯啲咩

唔明你講乜

唔使分 約佢出嚟睇吓相處嘅時候係點咪得

咁我估都冇乜大興趣

隨心

即係點
Friendzone會點？

我
我相信仲有好多女仔都會認真
起碼我都識幾個係咁

我仲有啲嘢係佢屋企未拎返，我應該點好..
佢冇問我雖然啲嘢唔要都得

會試下 BTW 多謝絲打你先

你Flirt佢睇佢應唔應
分佢係咪player就靠睇佢平時性格

唔好要啦！做人決絕啲

我都係呀 明明一直都好好 突然分手 真係崩潰咗
唔好令自己後悔係最重要

傲嬌即係咩

但我好想見佢佢連條鎖匙都冇問我拎返

加油！希望大家都搵到自己嘅幸福

係咪一定接受唔到男嘅年紀細過女

樓主，係咪俾個女仔reject 一次，但之後相處無問題，都係皮已收

識個啦 大把女女

即係鍾意扮唔鍾意嗰類人

咁又唔一定 我真係好少搵 搵親都係有嘢需要問先搵 我係毒 而且對佢有興趣 但係完全唔會搵佢吹水

你不如唔好再諗佢啦
搵吓朋友吹水做下自己鍾意做嘅嘢 食下野咁

我

唔係 最緊要心智成熟

唔100%係嘅 做住朋友先囉
將來嘅事冇人知

唔係，我2個ex都細過我，但思想要成熟少少，一陣好似湊仔咁

咁點解仲未發現呀？
你仲拖咩呀？可能人地等緊你表白 確認關係呢

我又未去到好敢明目張膽flirt佢

但佢講過
佢好珍惜我呢個朋友
之後隔咗一陣再補多句
佢知我著緊佢 而佢都知我知佢好著緊我
我唔開心佢都會 佢都中好想令我開心
算係點？朋友係咪都會咁
佢話佢冇安全感 因為啲男仔成日講過一世乜乜乜最後走咗去

好嬲你 有興趣就主動啲啦
咁被動做咩啫 搵吓又唔會少一忽肉！

如果係reject咗2次呢

個男仔可能想評下分先決定自己交唔交心

搵完朋友都冇用，一靜落嚟就會諗起，suppose而家放假我係佢隔離瞓緊教

不如你唔好諗咁多
如果真係鍾意佢就賭一鋪
不過要接受到仲唔返朋友嘅可能

做住朋友先
不過轉移目標

男仔係咁諗女仔
女仔又係咁諗男仔
沒完沒了

咁我順其自然啦！ff太多都唔好

明嘅 睇戲囉一睇就三四個鐘

感謝樓主

你係咪放緊假，咁無聊既留言都覆

仲係鍾意佢

真 加油 其實諗咁多冇用
Follow your heart

希望無咩事...

戲都唔想睇，睇嚟我冇得救，我仲想同佢做朋友，WhatsApp佢

有啲我好似冇覆

鍾意又點啫 人哋都唔鍾意你
人仲要學識點樣放下

你試吓冥想 令到自己個腦同心靜落嚟先

其實做你想做嘅嘢，想問就去問，因為你唔做你會心掛掛？你唔去試下，你唔會知個結局係好定壞

咁有冇試過分享啲搞笑嘅video俾佢睇
如果佢仲係好冷漠都應該對你冇興趣

我想完都會loop返去佢到，只怪過往嘅回憶太美好..

其實點樣你都會後悔 因為你唔知道另一個結果係咩
所以冷靜諗完 再決定

正常都會
你係你問佢佢唔答你咁?

咁你不如調轉諗 起碼你同佢都有美好嘅回憶可以回想
點解仲要咁執着呢 結果有時未必重要
依家失去咗一時 但將來可能有更加好嘅嘢呢

我問完佢唔答佢又係咁問我我會嬲唔覆！

佢識左新女呢件事我好執著，話我好好但又推走我

我垃圾我驚 根本無本錢去馬 個情況其實太複雜

係 會避

佢咁奇怪 如果你真係鍾意佢就俾啲耐性
約佢出嚟傾可能當面問會好啲

我會少忽肉好唔開心 如果佢唔多so我

我都已經傾到燥燥地

女仔話鍾意某type男仔 而我自己完全唔係果type 係咪等於收皮

其實我有好多優點 但係唔知點解好似好難俾人發掘到出嚟咁

內向絲會努力試下 thx絲打

屌 係咪黑警呀

衰咗會仆街
因為係坐喺隔嚟嘅同事

我明會多啲話題 多啲共同點 多共鳴 多機會互動
我有做但資質同時間問題
結我唔夠優秀唔係最突出嗰個
條女同個叻啲嘅一齊

然後自己唔再係自己了
時間精神付出很多
身心都攰

已經有電話 因為同team 有whatsapp gp 但同事唔知點試探 點入手好 難搞

佢地又去左飲嘢啦，我睇到之後震曬

想約個師妹去街
但呢排都唔知有咩活動約到人

Ex 約你食飯係咩玩法

我同佢long D散左 兩年冇見
之前無端端reply 我IG story 又吹返水

一個女仔性格social同埋可以同異性fd玩到好close
鍾意人會有咩signal

絲搭單想問
如果佢又咬我又搣我 但成日串我 又肥又樣衰 又話我唔要你啊 但冇人果時又好溫柔咁 究竟佢對我有冇意思嫁好難估啊

一個月搵6萬，仲係溝唔到女

有無絲打答

點樣溝姐姐

或者慢慢搵，或者會搵到鍾意打機嘅女仔呢
俾人覺得毒，未必係興趣出事嘅

lm

兵

會冥想既女仔好吸引

係
但佢本身對你嘅態度係點先？佢話鍾意某type男仔呢句係喺咩情景下講？當住你面講？

初頭幾熱情幾曖昧 其實已經收左皮 見兩三個月都無乜進展走去攤牌果時講既

口不對心，可能唔好意思係friend 面前認。女仔都會怕瘀

覺得靚仔唔一定鐘意
但鐘意你的話會覺得你愈睇愈靚仔

話下次出嚟，係等緊你約呀，如果我係條女我真係俾你激死⋯

介意對方身邊好多女係唔係沉咗船啦
我唔知自己只係唔岔氣佢漁翁撒網定點

利申：真絲

你同佢咩關係先

識咗好多年嘅朋友 佢最近開始追我

唔只追你一個，你唔好咁上心

以我所見佢身邊啲女全部都係主動獻身
好多事太真實 佢推晒啲女嘅約會 話要留情人節俾我
我都唔知我宜家介意係沉咗船 定嬲佢濫

我覺得 如果相處落幾啱同舒服 會考慮吓佢

加油

講笑咁溝女 衰咗話講笑咪得
最緊要個人識執生

依個好複雜 因為每個人對感情嘅定義都唔同
如果當下係真心同誠實咪得 將來嘅嘢真係冇人擔保到

點解唔再係自己 唔明
因為學到嘅野同經驗都係你得返
你只係分享俾心上人姐 佢唔buy咪算
你應該係自己諗嘅出發點錯錯地 先會覺得時間精神都付出左
因為簡單講學到嘅嘢係為你自己 而唔係為人

當一次甩底

唔好睇算 眼看不見為淨

食飯囉 一班人

想扑野？大家互相有冇男女朋友

性格social一定會主動

道理明白
有時進步嘅過程好攰，諗咗去負面嗰邊
多謝你提醒

之前有朋友遇過呢種 佢少肥
個男仔大多唔會想同佢一齊
純粹覺得個女仔幾好玩
男人係咁

祝大家今年搵到！

心智成熟

睇分手原因
不過我都唔鼓勵做返朋友

我接受唔到
知佢對我朋友有興趣過
就唔會撩佢

女fuckboy sad
想問你平時係咪成日俾啲女食住 佢地講咩你都ok
乜都就晒人

如果佢真係推曬其他女仔嘅話咪試吓囉
出下街了解下姐

唔好咁負啦一定有人會欣賞自己

大家都係學生 佢會出去既 但真係奇奇怪怪咁

咁奇怪 唔好投資太多

對自己好啲 等你好消息

但佢日日同我講早晨早抖 又成日搵我喎佢又肯聽我廢Up

有緣總會再相見

同嗰條仔一樣 攝我個fd時間
盡量唔好諗太多先

我意思其他方面唔係身體接觸

基本啦

正係想扑野
唔call g
唔玩膠友apps
無女性朋友
可以點做！
真心want g ！
利申 肥矮毒㭍窮蠢懶 A0青頭仔

要改善自己外表先
至少肥要減下先

唔係

同女神有共同興趣點可以慢慢發展
曾經應承過暫定日子出街，依家feel到佢有d唔想咁

知道！
我留係屋企打飛機算

你就好啦

冇興趣做咩咁玩9人嫁

都係嗰句約三次唔出就下個

減下肥啦好難咩
都係為自己好姐

我估佢哋真係純粹覺得個女仔好玩
正如有個男仔我唔會同佢拍拖 我會話佢幾得意咁
應該類似

樓主扑左野未 使唔使幫手

陽具人都唔錯啦
如果唔對個女仔上心

請尊重！
謝謝！

(同人出夜街最好叫佢返到屋企同我講)
依句點解
做人有啲主見啦 唔好人地講咩就咩
自己諗下先 大個啦
我就鍾意有主見嘅仔仔

有心 想人幫我訂口罩多啲

btw你好似好有經驗wor

Thz sis

口罩我有多 但想幫你訂奶罩多d
join me ok?
我夠哂直接

旁觀者清當局者迷嘛

痴線佬

好玩個屁啊 對人咁好人地會唔小心動真情嫁ma

咁阿清 有咩方法識女仔

我都唔明白 有啲男仔會咁
唔好太習慣就得

咩都試下 唔好放過每一個機會

咁又叫痴線佬
幫你訂奶罩呢d係貼心既一面
因為呢d係貼身用品 唔岩身又點得呢
會唔舒服 同好容易有鬼鼠肉架

冇渠道
唔通要周街搭訕？

我意思係點解你話前排先知 個個做洗唔同 你唔洗一樣
唔係計數
不過你個case特別啲 我估你係表現得冇主見令到啲女仔對你冇興趣
不過通常冇主見嘅人都唔會覺得自己冇主見
你可以舉下例我再幫你分析

香港玩街頭pick up又比人當鬼王門生

可以試吓 我覺得做男人最緊要唔怕柒
我有個男仔fd都咁講

我覺得唔好講埋啲奇怪台詞會好啲
自然啲就得

佢乜水

好！
絲打be frd okay？

如果係街咁講？

舊登到lin登見啲人都咁用

唔鐘意人又對人好 男人都奇奇怪怪人地呢段時間咁脆弱 你對人咁好唔得嫁知唔知

喂 樓主 我講得好自然喎
明明咁貼心
又直接 又唔怕樓主做咩唔覆我
歧視呀

真心咩 成功？

我都理解唔到男人

男仔會唔會傲嬌㗎？

你唔驚miss咗對方咩？

Ching 係健身討論區成日見到你
咁樣扮假膠得唔得㗎？

Ac共用

極驚但係邊有本錢同資格追佢

你係巴定絲？

傻仔 竟然信咗

知就好啦
廢就咪撚害人

真見到你就好似照緊鏡

同另一半成半年冇搞野，係咪離分手不遠

點解會唔搞

如果係女仔，唔主動都冇咁蝕。男仔唔主動真係好蝕，拍唔到拖其實都某程度上自己拎嚟主動啲啦

我都想知，好灰⋯⋯睇嚟都就嚟分手

覺唔覺香港男仔冇乜途徑識女仔
主動d又比人話狗公

夠靚仔咪唔狗公囉

屌 我都睇到 我好擔心

對女仔黎講 同佢死對頭睇戲食飯係咪會減好多分
唔係單獨約 係咁啱friend搭friend一齊去
本來曖昩緊 佢發現後就對我冷淡 唔同我講野 hide左story唔畀我睇

我本身毒撚格真係唔夠膽 佢份人又奇奇怪怪咁

我係呢度覆埋你下面個句

你唔好講太details，但點特殊法？

無得唔details呢樣嘢一講即自爆

分手啦
你點都比唔上佢個ex

認真答 如果讀書時期開始嘅通常會多啲時間做呢啲嘢 唔一定係唔夠愛你 可能係佢大個啲覺得做呢啲好無謂同浪費時間

識左同事差唔多一年 呢排開始熟
襯佢生日 第一次單獨約佢食飯
估唔到佢ok 個日都開心
之後有過兩個禮拜約左佢去行街同睇日落
都叫互串下 少少身體接觸 拍下督下大家
佢過馬路我會拉一拉佢
避人個陣我都會係後面捉佢膊頭避
傾計都有來有回 overall都舒服

問題係佢message 一日覆得2 3次
同埋都係我主動搵佢
佢又覆得少少cool
搞到我唔係好知佢點諗

利申both A0

你男定女？
以男仔角度問

講嘢悶係咪真係冇女仔鍾意

講野悶定係冇野講先？
冇野講通常係人生經歷唔夠攪到冇乜話題同人 share，做下義工會好 d, 留意下其他人的小故事，尋找當中有趣的事再同其他人 share, 就會有多 d野同人講。
說話技巧都好重要，同一個話題俾唔同人講都有唔同感受。多 d留意其他人點包裝件事講，學下人地好嘅地方，都有幫助。

一係你養埋佢，等佢日日整手作俾你
人大左，愛嘅方法會唔同左。
佢都 move on左，用左一個新嘅方法去愛你，點解你仲要佢用一個舊嘅方法，一個佢都嫌舊嘅方法去表達對你嘅愛？ 你唔顧佢嘅意願會唔會自私左 d? 你其實愛自己定係真係愛佢？

冇時間冇地方定點？

可能，你的某 d條件符合唔到做佢女朋友嘅標準。
佢真係當左你係 fd, 又或者想測試下自己嘅吸引力。
要脫離，要向壞的方向想，想到自己都絕望了，先走得番出黎。

去下教會，做下義工

啱，多謝你

你搞到我好想知來龍去脈

唔係架，去旅行有晒時間同地方，但都可以冇⋯⋯

咁同佢傾下好，唔好估估下

成日比人講whatsapp同真人相處差好遠
Whatapp好多野講 好有趣
但面對面好拘謹 怕羞
點解決好

細4年 我讀緊書 佢做緊野 細佬溝家姐
可以做啲咩令自己變得成熟啲?

如果話唔想比到遺憾我呢

點解明知條仔係仆街都繼續痴埋去，
死都唔舍得分呢？

點先搵到拍散拖女仔
感覺好多女仔好認真

有返教會好多年
但唔知點解識唔到同年嗰堆
可能啲活動唔啱我掛

義工有冇好嘅機構推介？
唔熟

可以有咩原因喎，淡咗冇晒性趣咪唔再搞⋯⋯

搭單問
成班人出去無叫佢返到去同我講聲
但佢返到去都同我講聲
係點

約一個女仔約左成大半年都約唔到第一次出街，會有咩可能原因?

Ching 打機都係興趣黎
咪試下打機識女囉

主要係有自己興趣
會有多d話題講

如果個女仔都有玩同一款遊戲
咁就可以你carry佢啦

唔洗學咩野嫁
我覺得飲飲食食、去旅行咪比較大路囉

咁多人鐘意去日本
如果ching你好熟日本
介紹埋景點 有咩好野食咪會加分囉

依家人人搶口罩
你識搵門路買口罩就勁啦

最主要係睇有冇共同話題

我同男朋友都鐘意飲飲食食
鐘意貓、狗、攝影、去旅行；
咁已經大把野講啦

番學個時有女仔主動望住我笑, 係咪對我有意思? 定係啲女仔對個個男仔都係咁? ps. 佢搞到我好掛住佢, 停課無得見佢

女人呢 就喺邊個對佢好佢就跟邊個走
你識do啦

對你無興趣

約到出黎好過無啦 我都係差唔多case不過約唔到

如果同個女仔三唔識七但見過幾次應該點打開話匣子或者拎電話

問佢夠唔夠口罩啦

咁你都想散？

睇你想 serve咩人 or 動物都得，不過感覺上 serve 小朋友易 d show 到你嘅愛心同 build到個將來你好錫小朋友的型像

果度應該有幾個機構可以睇下

佢有其他吸引力掩蓋佢的仆街啊

認同

佢嫌你幼稚？ 定係你一廂情願想成熟？
佢可能就係貪你幼稚咋喎，要成熟就揾個成熟啦，點解要揾你？

點先令一個女仔feel到你好重視佢

約到出嚟 但message咁樣
我都唔知可以點繼續

一個同lecture既男仔
有日係canteen坐左我格離 跟住佢又冇主動講野但望過黎
我冇理到 跟住佢又走左 坐番佢fd格離
其實佢係咪想識自己 定諗多左
不過已經過左去既事 純粹問下

睇下再約唔約到

我本身係好被動個啲嚟
已經好主動搵佢
約完好開心過一日
但佢message咁冷淡好難受

我都差唔多

我女朋友成日將自己嘅錯嘅責任推卸俾我
成日將問題賴落我度，我好怒，覺得佢no hope
應否分手?

點知自己愛一個人？

定係因為唔忿氣，
賭仔心態，
乜都俾晒你，
反正輸清光

我毒撚 我驚狂溫會煩9人
我所以增值下自己算

你問佢咩

同你相反
反而whatsapp無咩野講
成日比人覺得我唔重視佢

可能呢啲嘢雙向嘅，我對佢都冇咗熱情，好似近半年拖手攬下錫下都冇，仲點會搞嘢⋯⋯

但係後咪有啲人好似話因為追唔到嗰女仔
所以先同我一齊..
但係佢而家好錫我
又嬲唔落
有陣時自己諗起會唔開心到癲

好睇你點諗
可能，果時嘅佢要嘅野你俾唔到佢，但個女仔俾到，所以當時佢揀左你個朋友。
但人會大，要求會變，佢而家就係要揾個同佢傾到計嘅人呀，而你又傾到計呀。
拉長d睇，作為佢終身伴侶黎講，你佔據嘅位置比誰都有利，但如果亂諗野搞到自己唔開心，只會傷害你地之間嘅關係，只會把把自己推出這個有利位置，有乜為呢？

唔知呢，冇性趣係因定係果呢？
如果係果，就會有其他的因 (佢有冇其他野對你不滿？) ，唔解決個因，就解決唔到個果

心理學有講：
心理學家（Pros. Kahneman）曾經進行過關於稟賦效應的實驗[1]。實驗中，工作人員把參加者隨機分成兩組，（i）一組在完成問卷後，得到一隻咖啡杯作為「禮物」。（ii）而另一組完成問卷後，得到一盒朱古力作為「禮物」。兩者為同等價值。當他們收到「禮物」後，工作人員便告訴兩組參加者其實可以選擇朱古力或咖啡杯作為「禮物」，詢問他們會否交互。而因為參加者為隨機分配，所以統計學上應該有大概一半的參加者選擇交互。而結果是：只有一成的參加者選擇交互，換句話說，（i）得到咖啡杯的人中有大部份人認為咖啡杯較好；（ii）而得到朱古力的人中有大部份人認為朱古力較好。

從而，心理學家推斷出：人類傾向於喜歡自己擁有的東西，當我們產生擁有一件東西的感覺後，該東西的價值也會在我們心中相應地提升。

d人明知股票會跌都唔放，都係呢個意思。

我諗你都係諗多左，同你果名一樣

愛情會計c 我記得你你近來好嘛
估唔到隔左年又相遇
多謝你幫我答問題

我同杯頭你wtapps表白
但已讀不回

Sorry 依家應返

咁即係點

－個女仔選擇性覆message係咩－回目事
想同佢吹下水又唔理
但真心問候佢又覆

暫時無戀人感覺 繼續加油

點問返pt見到嘅女同事攞電話？完全唔識未溝通過

呢排又點會好。。。。。。
希望幫到多 d人啦

睇來都冇乜機 下過啦

傾吓計起碼令到對方知道自己存在先

咁即係你拒絕佢定佢拒絕你

只要我們還活著，就有很多事可以期待著

我係絲。有個男仔係醫院staff，本身佢自己啲口罩都唔係好夠用。前幾日佢喺網上訂咗4盒，話啲貨成功寄過來香港既話，就分2盒俾我，有點感動，係咪應該要請返人食飯以示感謝？

可以啊
我都會比我好朋友

要啦 佢真係幾好我有朋友幫條仔訂都唔預我
所以佢份人唔錯 認證

本身對佢都有啲好感如果我有都一定會share俾佢

你地好sweet快啲mark實佢

Sweet？我地未拍拖㗎

Sor錯emoji

對你無興趣
請及早離場

答案其實你已經知

大佬呀
咪咁痴線啦
禮貌就當中意你

照下鏡
睇下銀行存款
睇下呀爸呀媽有無留底屋契
你自己識做

但你地相處得已經好cute

Your name...

分

照下鏡
睇下銀行存款

正宗一盒在手
唔怕無閪屌

多謝你無論啲口罩成唔成功到港，喺一罩難求嘅情況下，我唔會忘記佢對我嘅好。

樓主唔得閒
我就會出黎代答

你諗多咗人地先唔會咁諗

咁即係點
咁即係點
咁即係點
咁即係點

樓主覺唔覺得緣份到，自然會起埋一齊呢句野害死幾多A0?

我覆咗你啦 睇唔到咩

我信緣份呀 不過自己都要主動啲嘅

見交友app女仔: 男朋友？隨緣啦
都幾hea覆下

交友app真係個個目的唔同 唔好咁認真先

交友app啲女都唔會缺match梗係有本錢hea覆

但係現實識唔到新既異性朋友都幾無奈

想約個女同事，佢講搵埋其他同事一齊，係咪通常無機會，之後我話搵邊阿邊個一齊，佢又話好。咁真係點。

女同事平時對你點

抱住冇所謂嘅心態識下朋友先囉 冇壞嘅

唔想同你單獨出囉懵炳
唔洗講出口掛

其實好少接觸，如果我唔主動約，基本上我無咩機會同佢傾到計，但我都同佢傾左兩個月whatsapp，黎緊應該會有機會單獨接觸，定睇多陣情況先再約？因為佢要求多個同事啫，我都可以安排到既。

講出口都好呀，我諗著佢一係出一係唔出，就算嫁啦。

應該係決斷？即係唔會拖泥帶水
決絕有啲負面 無乜人情味

當機立斷 我個字用得唔好

無烏

點解

主動揾我講野，又坐我隔黎，咁點計

同第二個曖昧緊都可以同我出街
兵？

通常女仔咁問心入面已經有亂諗嘢，起碼諗過你對佢係咪有好感。佢未必鍾意你嘅，係有啲疑惑啫。但你咁答真係唔太好，好fuckboy feel，咩叫你都唔知？佢可能會再誤會深啲。
佢叫你唔好對佢咁好就係驚你繼續釋出錯誤嘅signal，對人無意思就做少啲吧。你畀力諗諗做咗啲咩

有啲人會漁翁撒網

要靠溝通解決 個男仔有啲自私

唔使表白住 有冇兩個人出過街

佢都講咗啦 唔洗特登搵佢
姐係算 做fd都無意思
而且其中一方仲有意 真係唔會做到fd

可以試下嘅 唔試又點知得唔得

對比下自己輸緊9條街
係咪自行收皮會好啲
唔想浪費時間同心機

有個異性frd 無啦啦Pm 話我好樣衰 係咪我之前做左啲咩激嬲佢

你鐘意佢？ 否則，都唔駛理呢 d睇低你嘅人啫？
你係唔需要得到全世界嘅認同㗎，做好自己就可以。

你同佢私底下聯絡有幾密，傾開咩 topic?
會唔會講 d 愛情觀，將來之類？
佢知唔知都好視乎佢之前有冇咁樣俾人鐘意過
不過知係一回事，鐘唔鐘意你係另一回事。

但幾年喎，我覺得都應該表白，唔試過唔甘心。
唔得就甘心做 fd, 另揾目標啦唔好嘥時間。

唔好驚冇左呢個 fd, 一來到你或佢同其他人拍拖，到建立家庭，都唔係咁易 fd 到一世，二來雙方都有心維繫嘅話，衰左都總會做得番 fd

利申：我表白衰過，但到各自結婚有左自己家庭，而家都會一年見幾次，但都要雙方有心維繫至得。

你份人好執著好鐘意控制佢？
點解連做唔做 fd 都要聽你的？
拍拖時嘅承諾都唔會守一世，
點解咁介懷分手後嘅承諾要佢守足一世？
可能當初諗住你唔會咁煩先覺得做得番 fd
點知你咁煩佢真係會覺得係辛苦
仲愛佢嘅話，放過佢啦

係咪拍唔成拖你就 fd 都唔打算做？

兵唔兵我覺得睇佢有冇 chee 飲 chee 食
如果冇 take 你 advantage ,都可能當你係 fd

如果擺少少時間同心機令自己係開心的都值得
但唔好多，唔好有咁大期望就冇咁大失望
自己開心最緊要。

對佢冇意思就唔好再深究佢有冇意思啦
呢個世界咁多人，邊理得幾多人鐘意自己？
你對佢再差 d 再衰 d 就得

我諗個個男仔都唔會鐘意個女仔發脾氣
你講嘅磨合，係你要有其他野俾到佢先有誘因去接受你 d脾氣。誘因可以是你的外表/性格(亂發脾氣是負數) /所做的事/性。
你唔鐘意佢輕易講分手，正如佢唔鐘意你發脾氣一樣，你地要好好傾下約法三章，你管理好自己嘅脾氣，佢唔好咁易講分手。
如果佢認真拍拖，係想揾一個結婚生子嘅人，而如果你成日發脾氣，佢人生藍圖入面係好難容得下你擔任這個角色的，及早分手都係一個選擇。

True. 而家發現同女仔啱啱識嗰陣時唔知點樣做返自己

2020 我有小朋友了
真係有好多事去期待

我都試過剛分手時都係一開頭好平静，之後寂寞感令到自己發左癲，所以都明白你嘅心情。最後我都係咁煩個 ex都俾佢 (地) block.
我都要花約一年時間沖淡，又識到第二 d女仔，又拍番拖，之後又會無啦啦同 d ex聯絡番(果時大家都各自有拖拍).
再之後維唔維繫到好睇雙方嘅意願同埋伴侶介唔介意，唔會太強求，做到 fd咪做囉，做唔到都冇乜可惜。
呢個世界冇話冇左邊個唔得，個世界好大，冇左嘅果係另一段感情嘅因。寂寞係難耐，但唔好再美化你可以再同佢一齊嘅幻想，反而向壞處想你會好過一點，這是我的體會。

正常黎講，你會反反覆覆幾次先真正放低到。
唔好迫自己放低，因為係冇得迫的。
你呢次拍拖個結果係唔 work, 可以諗吓下一個 work 的方向，改變一下愛的條件 (你唔改嘅話，你 個 ex 一直會係第一名而後面嘅人取代唔到的). 改到有人取代到佢成為第一名為止。
你先慢慢放得低佢，到時做唔做到 fd 你都冇乜所謂了。

少少啦 但應該係朋友果隻好感姐
純粹唔知佢果日做乜
之後當無事發生算
因為近排傾多左小小 突然醒起呢單野

不過你講得岩 我都係做好自己算

我suppose嗰刻你feel到女仔係認真問你㗎嘛？同埋聽你咁講你哋唔算熟到會言語上抽對方水喇。
咁聽你咁形容，可能佢屬於容易ff嘅人，見有同你日日wtsapp就諗多咗。
另一個可能性係佢當你朋友，所以想一早講清楚。咁佢而家講清楚，心入面冇嘢就可以繼續搵你。
無論以上邊樣都好，我覺得你而家呢個做法ok的，女仔講完呢啲嘢之後都想睇下你咩反應，咁你就照個心去做（唔令人誤會→繼續hea覆）

男朋友同家姐感情好到會一齊去旅行 點睇

之後仲有計傾都 ok呀，可能佢發掘到你啱傾嘅優點黎掩蓋你樣衰嘅缺點呢

同你家姐定係佢家姐先？

佢啦梗係

有咩問題

個人經歷是，刻意營造都是失敗多
反而成功的都是自自然然的，講電話又有，睇睇下戲拖住佢又有。
而家咁嘅時勢，約出黎都唔係咁易。

下？親家姐？
人地姐弟情深真係冇乜野喎
你唔係覺得佢地會亂淪掛？

你太驚原來嘅自己會嚇退個女仔。
基於源頭減癈的原則，是把原來的自己改變到嚇唔退個女仔先。

佢話陪我行街果時侯，我好驚訝咁「吓」左一聲，（可能令佢覺得我唔係好想同佢行街）而家念返真係好後悔。吾知佢而家點念，其實係我有啲激動先「吓」左一聲炸，其實女仔遇到咁既情況會點念？

愚人節約佢出嚟睇戲表白得唔得？失敗左好似冇咁尷尬

無問過

可能係自己生日呢

咁要交番俾女仔答 wo

個人唔贊成 check 人手機
況且人地係親家姐晚晚對住，有野嘅話都唔會留證據喺手機俾你 check到。

有個啱啱識丶只不過傾咗幾句嘅男同學，一嚟就已經約我單獨食飯

其實佢係咪想搵飯腳咋？定係男仔識人就係會咁主動

主動咪幾好 慘得過我唔敢

我驚自己擺咗時間同心機後會沉船
仲要係交友app識嘅
拍唔成拖唔做fd我覺得冇問題
不過我又唔介意多個女仔fd
只不過佢都應該係個player
我唔想自己鐘個頭埋去

巴打講得啱，其實自己開心最緊要
所以宜家唔會再FF
專心做返個毒撚

但如果你向佢表白唔成功 代表佢唔想你做佢男朋友
但又想享受同你做情侶做嘅嘢

但點解咁肯定人地係player先
玩交友app靚少少就係？

你諗多咗我都可以單獨同細佬去旅行

恭喜晒 拜年嗰陣玩咗小朋友 本身唔鍾意 但都鍾意咗佢

有冇想生嘅的衝動？

我都唔肯定嘅
不過就知佢成日係啲交友app度約仔出街
只不過一開始以為自己有機會
宜家佢同我講同個靚仔曖昧緊
想話自己一開始認真咗沉咗船
宜家應該收自己皮

唔緊要 大家明

btw 如果一個成日見嘅女仔 好cool 但我哋唔識對方 只認得大家 有日喺街撞到 個女仔迎面見到我之後好快轉咗第二條路行 代表咩？ 平時留意到佢有偷望我的

我追左一個女仔2年……一路以黎咩都揾我傾，亦都一齊去過旅行……
佢唔係香港，趁聖誕果陣我飛過去探佢同帶野比佢。臨走前一晚同佢表白

但佢同我講黎緊幾年都番唔到黎，時間空間都就唔到我(我唔需要佢就)。加上佢上一段感情又係long distance俾人hurt 而家慣左一個人。就算我同佢講願意再等佢 都唔work叫我近水樓台比機會其他人

老實講我冇諗過放棄 但真係唔知下一步點做好

有少少真係估我自己唔到

咁應該冇乜機啦
同你講同邊個曖昧

成日見到你地話有人偷望 究竟係咪真

既然佢地講到咁 我覺得你地可以做住朋友先
然後你都觀望下其他女仔 反正將來嘅事真係冇人知㗎喎
最緊要唔好執著個結果 有時結果都未必重要姐

我係喺鏡度見到佢拎轉頭 所以都好肯定

btw 我個case 有咩高見？

喺街成日見但唔識佢？
第一步認識咗先 唔洗諗咁多

你當係興趣班

正式收自己皮

我同佢認識時間唔短 做咩都好易比佢睇穿 對佢反之亦言
搞到我呢排都唔敢再搵佢 專心工作算
佢平時係外地係生存模式 同屋企人亦有D問題 所以有事都要我幫手或者比意見 而家佢都應該唔敢搵我 令人擔心

Sorly

如果你兩個各自都拍緊拖呢

好啦
Any肥，多謝你

竟然有男仔會咁問 男仔都唔會日久生情

可以呀，問啦

有冇d具體例子？
你問得咁 broad 我都會答得好 broad
正如我都唔明你諗乜一樣
但你個終極目標，相信係要揾個跟你相處到嘅人
而唔係要揾一個你明晒佢諗咩嘅人
只要唔影響你地相處，你又唔駛了解晒佢諗咩
影響到嘅話，你地要溝通，佢唔肯講/講得唔清楚，係溝通嘅問題而唔係佢諗法難理解嘅問題

又冇問佢點解覆得你咁遲？
定係同你 whatapp好悶呀？

都識咗先

對方係男仔定女仔

可能都係命運呢 有時就係錯timing

加密講唔得咩

睇你問 d問題，你未同佢熟到佢會接受同你拍拖嘅程度喎？

你要關心到佢 feel 到你對佢有野，而佢唔抗拒而繼續接受你嘅關心先
識左幾年私底下出左幾多次街？

對方係女仔

無問
我問問題佢都唔覆
廢事煩住晒

想知你有/會點「主動」?

如果你 bear 到個風險，係到頭來得個桔嘅，你都可以等下去。
唔知你拍過幾多次拖？ 有幾識點同人同處？
用呢幾年時間拍下拖，得到嘅可以之後用番出黎，最終係邊個都好，都好過空等呢幾年囉我覺得。

見面時當講笑咁問啦

如果你 bear 到個風險，係到頭來得個桔嘅，你都可以等下去。
唔知你拍過幾多次拖？ 有幾識點同人相處？
用呢幾年時間拍下拖，得到嘅可以之後用番出黎，最終係邊個都好，都好過空等呢幾年囉我覺得。

揾次送佢返屋企，臨 bye 之前同佢講啦
要一個雙方都覺得好舒服，静静地嘅環境

可以呀
唔通答唔可以咩？

嬲你

初頭以為你地冇乜機會獨處嘛，有就ok啦
識左幾年都知你係咩嘅人，唔會係你再做vd咩就改變到佢對你嘅印象，係得就得，唔得就唔得。
起碼都得個知字呀。

你有點關心其他人？ 你係巴定絲？ 佢係巴定絲？

我明啦，多謝晒你。
希望成功啦

唔好一時衝動呀
諗清楚先

你俾tg我

做人冇得太貪心 兩全其美 所以諗清楚先

少少奇怪 6 7個鐘都唔要太多 要溝通下話佢知你點諗

咁你留 tg啦

見佢父母時，係用咩身份介紹你的？
灰剔會唔會係 preview popup 睇左而冇覆到就仍然係灰剔？

你識咁諗就最好
識番多 d人啦，你係悶先諗起佢啫

唉

點樣令到女仔由一般朋友嘅對話關係慢慢開始依賴我？

唔巧嬲me

俾ex帽+利用過
覺得無論往後點對女好
佢地都會同ex一樣
依家好想玩翻d女轉頭
有乜方法改變呢種想法？

被個女仔分手個半月 分嘅原因係因為我冷落左佢一段時間 佢心淡左 之後我有改到 佢話我變得好好但係都係搵唔返個感覺 分之前佢話未來有緣有機都可能可以一齊返 但係依家好hurt所以想單身 依家冇聯絡半個月 我搵佢佢會覆 冇block
絲打點睇

我都係咁
佢話如果我哋緣份未完，遲啲點都有機會一齊翻，但而家佢冇感覺，想分手自己一個先

搵野做

唔好煩住人
死lur冇撚用

分左2個月，頭一個月就係咁諗，唔想死lur佢
第二個月忍唔住搵佢想復合，點知佢話太遲，上個月見我冇搵佢，已經決定好 仲問我點解唔早啲搵

冇死lur呀 已經冇聯絡到一排 打算重新搵返佢 但係唔知點搵好

問啦。。。

其實都係藉口黎，佢只係想將個責任擺番喺你度，唔好以為一個月前揾番佢就會好得番先得㗎？

知唔知了唔了解到佢依家status係點先
依啲野有時就好似跳舞咁，還原基本步都要睇對方
你是但簡單問候下人一句/睇下人地ig story先啦，對方已經move on咗/有新嘅另一半嘅話，只係你自己一直跳緊獨腳戲咋傻

都係果句，依個世界係好撚大，係你嘅就係你

啱呀...你聽到佢依句然後又鍾撚咗個頭埋去又成個人sad撚到沉撚曬，日日都心掛掛做唔撚到野

咁樣好咩？你對得住你自己嘅人生同時間咩

我諗都要等你成熟 d, 到真係想成家立室先至得
而家講咩都唔會有用

重係單身 但係move on左未就真係唔知…
我都好迷茫 唔知下一步要點做好

如果真係有條通用嘅方程式，呢個世界嘅女就會俾你溝晒
投其所好，混熟左先，跟住講多 d自己嘅野，問下佢意見。如果你對答合乎佢嘅期望，佢就肯講多 d佢嘅野。

做返自己野啦

你都話自己迷惘
你都有你自己嘅家人要照顧，朋友要維繫，工作要兼顧架嘛吓話？望一望自己前面先，俾返個動力同目標俾自己

佢呢就還原基本步啦，都係果句緣份嘅野唔係要死chur死lur，啱就啱唔啱就唔啱

同時間識多啲異性先啦

點分女仔拒絕人嗰陣講嘅係理由定籍口？

佢係咩情況下講咗啲咩先

如果解決到就肯同你一齊的叫理由
如果解決左都唔肯同你一齊的叫藉口

知道自己冇機會但又忍唔住會關心佢 咩都諗佢先
唔知點樣抽離當返佢係朋友

唔好搵佢先 等自己抽左身再做返朋友

可以搵佢傾多啲計先 真人約出嚟先知
睇吓佢對你係點

個女仔有時幾個鍾先覆whatsapp係咩意思

忙緊姐 一日唔覆就話姐

約唔約到真人先

第一次拍拖 男朋友拍左3次
而家先拍左兩個禮拜
佢已經帶哂我見佢朋友屋企人
不過佢成日叫我係佢屋企過夜 好驚佢係想搞野
但feel到男朋友好愛我
我都分唔到佢到底係唔係好人
可以點做

覺得男朋友冇上進心可以點

分手囉
可以點？搵個有上進心既囉

Del 左佢
當無事發生 又唔係咩大事

以男人既角度黎睇
佢擺明想扑你架啦

...
我止可以講
上心就會覆得快

你主動3-4次
佢會唔會主動返1次？
如果無.. 就算啦

搵個第2個

理由同籍口有咩分別？
Move on la

下次搞清楚對方係咪好人先拍啦

如果一個年紀大兩年嘅姐姐同細佬補習，個細佬追佢會唔會得

好視乎個姐姐喺本身個圈子有冇比你更好的選擇。
同埋佢介唔介意俾 d fd 知佢溝 de de?
我識有 d女仔都幾介意。

用事業做原因暫時reject係咪多數無得再邊一步

一個月內同一個好夾既女仔發生過：
1.佢請我上佢屋企一齊温書
2.第日約佢食飯，我暗示對佢既感覺
3.佢幾日不讀不回我

咁代表緊d咩，係代表緊d咩？

利伸外國撚，我問佢買唔買到口罩，佢不讀不回我

佢話冇乜男仔朋友，但係應該介意人哋點睇佢所以我補完之後就冇再搵佢

放手其實真係好心痛我唔想因為年紀問題令佢找第二個

20尾 自問樣唔差 身材正常 收入over 28k
識咗個男仔前年識 一直佢對我都有好感 剛識做朋友時佢話未Ready關係 我拍緊拖
後尾上年年尾約出去 曖昧到而家 佢話想好確定先一齊 唔想拍完一句唔啱就分開 會負咗我 但佢會管我同其他男仔出去
每次出嚟都會錫 而家我覺得大家都慢慢無咗熱情
係咪未ready就係唔係啱嘅人？

題外話：自從同左同居男友分開咗就好無安全感 同無信心
我睇得上眼對方唔鍾意我 鍾意我我又唔LIKE對方
一鍾意人就好上心 但扮都高冷
性格平時俾新識嘅人都係cool d
成日覺得有特質吸引對方同自己 但分手或有問題都係同一個原因
可以點解決

佢本身對你有冇意思先？
佢讀大學未？

分手嘅原因係咩先？

通常曖昧咗幾耐如果無進展會淡變番fd

直到其中一方有另一個曖昧對象為止

其實佢都有既，仲大學yr3，雖然我細佢兩年，但係學習上我真係一名學渣，前後降兩次班，如果真係追到我都好慚愧

佢唔上進 成日打散工 但佢好錫我
而家曖昧嘅男仔係點

發生過關係？可能發現性方面唔夾

恭喜晒慢慢來啦

你地係咪18歲
點為知Net fd 交友app?

無

即係新嗰個男仔死都唔肯確認關係？

你個發生過以為講咩
咁佢可能冇當過你對象 純fd
因為你暗示咗就不讀不回

唔係暗示左後即刻不讀不回，係隔左三四日後開始不讀不回...
不過今朝又回番我...
女人心真係好難理解...

是

可能你就真係鐘意呢 d性格嘅人喎，而呢 d性格嘅人就係咁唔上進。
你唔改變，愛黎愛去都係呢款男仔

成日話遇到個啱嘅人就會變到
究竟呢句嘢係點解

下，咁你學業上差佢四年？
就咁嘅，同年黎講，就算大學畢業都係一個好大嘅考驗，好多時都係出左黎做野，識到 d新嘅人遇到新嘅事，價值觀唔同左而散。
我覺得你可以試下，但又唔好抱咁大期望，始終要你地感情深厚到抵禦兩次畢業沖擊(佢一次你一次), 都唔係一件容易嘅事。

隔咁耐 知咩事啦
冇咩興趣加你唔係首選
同埋放棄你又可惜掛

算啦 player來
唔夠鍾意你或者佢有更好嘅或有女朋友
千萬種可能

話說呢，我都曾經鐘意過幾個女仔都係同一 type, 有 d拍得成有 d拍唔成。到遇到個女仔，起初我 fd zone 左，但佢有 d特質係掩蓋到起初我 fd zone佢嘅原因嘅，結果我同佢拍左幾年拖，再結婚生小朋友。
我覺得係要變到識欣賞原本唔識欣賞嘅特質，先會認定原本覺得唔啱嘅人。
有 d 1999，希望你明我講乜。

明 我本身都Fd zone咗曖昧呢個男仔 佢依然keep住搵我擔心我
但佢遲疑令到我對自己對關係有疑惑 究竟我係有無變到

其實係:
暗示完後個三四日內都仲有野傾，之後琴日問佢有冇口罩到都不讀不回，到今日先覆，佢同我講話考試加見到香港情況搞到好大壓力，唔知係咪咁先無心情覆(而我都唔知我咁唸係唔係安慰緊自己)

自己衝破左好多心理關口先敢放膽去追，而且佢對我黎講真係好撚特別，唔想而家放棄

我諗你係鐘意 d keep住揾你擔心你嘅人，而呢 d人要好得閑先可以擺咁多時間喺你度，你就覺得佢地唔上進？
你有冇改變我唔知，但字裡行間我睇落係佢 fd zone左你而沒有作出改變，你仍然未合乎到做佢女朋友嘅條件，佢個心仲期待有其女仔出現而唔想同你開始。

如果真係唔想放棄嘅話 就一野直接啲講自己感受
睇佢點覆 等自己唔好再心掛或後悔

佢而家yr3,我asso yr1
如果我第三年升到u，咁佢就yr5,我yr1
其實咁都可以玩到一陣

我意思係我同之前男友分開後，我同曖昧男做朋友，佢知我去遊行佢會擔心我，果時我對佢未有好感，覺得自己唔會鍾意呢類型，所以Fd zone佢，但後尾佢特質令我鍾意佢。
我理解你最尾果幾句意思的，我覺得呢個男仔timing未啱/ 我未改變到都唔緊要的，人來人往；只係遇到下一個 可以點處理

知咩事 同上面啱啱答過嘅一樣
冇咩興趣加你唔係首選
同埋放棄你又可惜掛

總結 食之無味 棄之可惜
Next one la

[緊急]YOUTUBE要人 五毛攻擊醫護罷工中

面對5毛 千奇唔好屌,唔好覆,一覆就幫佢地推po
要覆覆自己人留言附和,同互like

有無理解過佢感情經歷係點？

個女仔鐘意打機、唔出街、摺埋喺屋企、食頽野，同我相反，點追

不要再說了

搭單問，聽佢講好似以前hurt得好深，而stalk過佢profile睇落佢ex同我有d野好相似（愛好有少少與眾不同）， 佢亦都同我間接講過，我比佢ex好既地方...

既然都拖拉左五個月咁不如沖一次直接啲
唔使再囉囉攣

Btw我要收兵嘅話都會咁 無野做先搵下佢 真正鍾意唔會咁 其實你自己都知

同佢一齊打機 食頹野不過你真係真心鍾意佢先咁做啦

你唔洗理佢以前啲ex嗰喎 做自己咪得
如果你怕佢當你係佢ex咪feel下
下下都提ex就知不了

你衝一次就會甘心

我曾經都奮不顧身去愛一個人 被求左婚都發現價值觀唔夾愈行愈遠最後都分開咗 我就變到一個即使好鍾意一個人都唔敢行前 就算對人有好感都會忽冷忽熱 你自問俾足安全感佢 但佢都無動於衷 咁你未必係佢想要嘅男朋友 無得勉強 增值自己先

佢Ex方面 唔好諗 諗完唔會有結果 同埋如果佢覺得你岩佢 你似唔似佢ex都唔重要

如果未開始你都覺得只係可以玩到一陣，就唔好 ff 了同到佢一齊了。
你要吸引到佢，就要帶到滿足感俾佢。
滿足感可以從外表/性格/所做的事/對將來的期望來產生。
除非，你好靚仔佢好 buy，但你咁靚仔要在asso/大學找女朋友唔難，唔駛咁辛苦。
性格，除非你獨特到佢同年齡中找不到，否則其他選擇會給你比下去。
所做的事，唯一我覺得你可以做得比較好的。
對將來的期盼，老實講你遲佢四年畢業係扣分位，但如果你 perform 到做佢將來老公的要求，先加到分。
咁多野加埋成個 package計，你未必係好好，除非你有獨特嘅野佢係識欣賞嘅。
佢讀 year 5 是專業？ 比較喺你話你是學渣，你地個價值觀都未必會好夾，這是另一個值得留意的地方。

真係睇你為乜拍拖，如果為開心，就揾個俾到你開心嘅。
如果認真拍想終身伴侶，最好可以回想之前的經歷，諗下咩嘅人同自己夾，咩嘅人唔夾，想同一個點樣嘅人共同生活落去會舒服 d。
再比較下一個有相同理念嘅人，佢俾唔俾到呢份舒服嘅感覺你，同時你又俾唔俾到呢份感覺佢。
有先可以行落去。

女朋友不嬲容易嬲 琴日見到我喺ig follow d 大波妹就燥左成晚 點tum都唔開心番 而家冷戰 究竟咩咁大件事

無錯，其實好難再見佢，我諗過得一個方法先可以見到佢，就係入佢個間u，但係入唔到佢個科，因為佢係專業，如果要入一定要asso yr1爆四，之後一定要yr1入。
靚仔，我覺得我一般啦，佢一定唔會因為我靚仔嘅。
性格，其實我份人唯一缺點係懶囉，以前d補習我都係小朋友性格，但係比佢教我好專心架，因為佢係我最後一個補習，我唔想再浪費依d機會去學習。
我自問已經做唔到咩野，無謂浪費時間，倒不如祝福佢搵到個好男朋友囉

咁講已經唔關年紀事。。。
有時爭太遠，強求唔係一件好事。如果佢用佢個 standard黎衡量成功，你要追上佢個程度你都會好辛苦，都係做番朋友算。

不會呷朋友醋

一搵完可以一直keep住傾當然最好啦
另外啲問題自己參透 個個都唔同

乖啦 你好好 你冇錯 唔好再chur住佢
而且佢都有向你坦承 知道點解

只可以講大家步伐唔一樣 佢未必咁快想追求穩定
所以下次識番啲追求穩定嘅囡囡啦

唔好唔開心啦 你咁好 一定大把囡囡欣賞
有時呢啲嘢都整定嘅可能之後嘅會更好呢

Follow大波妹都唔得搵返啲靚仔IG俾佢睇

我覺得你要同佢講清楚你點諗
佢啲網友邊度識返嚟

攝時間

喊下啦會舒服啲 約下fd聽下你呻

咁唔洗喊啦 諗通咗嘅人會好啲

曖昧對象就走(離開香港去台灣), 我表白左佢話要認真考慮吓
其實要考慮係咪已經等於衰左

女仔ex提出分手 幾日就識咗個新 但仲繼續同我曖昧 又會成日同我傾電話傾到喊 好著緊我做緊乜 唔覆wtsapp 電話會比佢鬧

同佢講唔係佢男朋友啦 唔好成日鬧我之後就成日講自重 掛自重係嘴邊朋友都唔想做 但耐唔耐會上ig叫春 一睇就知講緊我 佢係想點

點睇reject之後更噯味

reject 係點 reject, 曖昧是點曖昧？
有 d人覺得 reject 左你之後就係大晒，唔介意再同你曖昧 d d , 但到最後一腳伸開你都仲可以話嗱我一早拒絕左你在先，不要怪我。

你地好後生？唔好理佢啦

仲可以單獨出街行山送返屋企
日日chat到凌晨先訓

工作為重，暫時唔想住

點睇平時每日都會同係傾計
但係從來都唔會主動揾你
不過佢講過 唔想理你一早冇覆你啦

佢會應承同我去主題公園同埋入長洲玩
不過而家去唔到住 要過一排先
但係如果我平時係Whatsapp flirt佢 佢會扮睇唔到

平時夜晚會開語音打機 一打就2,3個鐘
佢一次拖都未拍過 真係唔知佢點諗

d對答呢？
我以前都試過俾人 reject 過之後，個女仔有男朋友但都會肯同我偷偷地去海灘/泳池游水，但最後佢都係冇揀我呀。
所以真係唔代表 d 咩，工作為重呀，唔好 chat到咁夜。

我都好想講或者你可能幫到我 但係自爆真係不了

對答似越講越多，係大家興趣到互相了解緊。但我就調轉對方無男朋友

即係你有女朋友？ 有就唔好攪咁多野啦？